top up 高gpa有無可能中途轉ugc(poly/city)

依家hd讀到一半 出左2個sem result cgpa得3.1 有一個speed 的offer 但part time
如果speed 3.3 有無可能/高唔高概率上返ugc city/poly?
讀it的垃圾一問

推

Thz

中途轉等於重新讀，當non Jupas 咁計

.. speed當唔當係poly親生仔 易小小上？

點解唔讀多入先上UGC

唔會

年

越讀越驚 sem1得2.5到 sem2有3.5左右 但身邊d人𠴱追得勁過我 仲要老師睇人比分 有幾個努力做野 同幾好 因為得罪老師仲低過日日刷難交垃圾的

鞋 打錯字

諗 master好過啦
做乜晒呢d時間同錢

好 我諗下先 多謝巴打